［武漢肺炎］由武漢返港出現嚴重肺炎或發燒症狀增至八宗

應該唔止咁少

邊有嚴重兩個字？

手機語音打字彈出黎唔記得刪

【武漢非典型肺炎】何栢良憂春運令武漢非典型肺炎擴散
張建宗： 暫毋須減往來武漢及香港的航班及高鐵班次

港大感染及傳染病中心總監何栢良認為，有充分理由分析，武漢非典型肺炎爆發涉及新型病毒，相信當地有發生懷疑涉及人傳人的情況，病毒亦有一定的殺傷力，認為本港要當作病毒可以人傳人的情況應對。

他又認為，春運期間有機會令武漢非典型肺炎病毒進一步擴散，情況令人擔心，亦估計，如果源頭是來自野味或野生動物，會透過供應鏈傳到其他內地省市，希望內地政府有最新資訊，會盡快全面公布。

政務司司長張建宗表示，政府已就武漢不明病毒性肺炎個案作出高度戒備，啟動嚴重應變級別，亦不斷與內地方面聯繫，強調不會掉以輕心，如出現爆發時可以即時回應。

他又認為，最重要是防疫把關工作及注意個人衞生，現階段無必要減少來往武漢及香港的航班及高鐵班次。

另外，對於教育局局長楊潤雄早前接受訪問時說，如果有校長不勝任，局方可以取消他的校長資格，張建宗說，老師的質素及品行很重要，當局已清楚表明以學生福祉及教師專業為出發點，強調絕無半點針對老師，不存在白色恐怖。

我都話一定社區爆發！

台灣同澳門防疫第1線係機上, 發現個案即原機隔離
香港係關口發現個案, 係送入市區醫院
防疫第1線已經係社區,

係［支那肺炎］

唔封關一定全城死硬

澳門同台灣暫時成功隔絕到傳染

香港開始增加緊個案

好快, 全球會隔離香港人

香港唔係有個號稱前世衛總幹事咩
陳馮富珍幾時出來噏兩句

支那特登派人嚟搞生化襲擊?

佢搞到一PAT屎都可以做總幹事

統一正名：

武漢肺炎

一車車咁黎，仲有轉車客。你根本截唔到。

屌佢老母又玩啲咁嘅嘢
香港真係好撚慘

有班低能9官睇場，香港唔奶鑊金都唔得啦

$8 買個plague 玩下

狗官又學2003年唔封關, 唔截源頭

大爆發在所難免

支那肺炎
輸出世界
全球攬炒

飛機同關口之間可以傳好多人

又要用人命換取政治穩定